[統計] 過去1年有幾多人因為政見不合分左手？

其實毒L一個更開心...

年青人應該藍屍極少

我 男朋友武漢人

你好簡唔簡...

之前英國exchange 識

嘩 舉報佢勾結外國勢力，幫佢報埋入伍